托拉拿上訴失敗停3場 廠迷嬲爆

【體育】阿仙奴中場盧卡斯托拉拿於上周北倫敦打吡領紅牌離場，兵工廠日前替他上訴遭拒絕，需停賽3場，廠迷為此光火。

盧卡斯托拉拿（Lucas Torreira）該仗後備入替，戰至補時階段，他在一次五五波爭奪中攔截熱刺後衛丹尼路斯。慢鏡回看，托拉拿先踢到皮球，但因攔截時舉腳過高，踢到對方的膝頭，球證即時出示紅牌將他趕離場。阿仙奴賽後就紅牌上訴，但日前正式被英足總推翻，托拉拿將會缺陣對曼聯、愛華頓及紐卡素3場聯賽。

英足總此舉令阿仙奴球迷怒不可遏，因為在比賽中熱刺後衛達雲臣山齊士踩向兵工廠的哥斯尼；丹尼路斯亦曾踢中賓特尼奴的胸部，然而兩人都未有受罰。但由於當場的球證泰萊清楚看到兩個事件發生，並沒有熱刺球員作出處罰，所以按照規例，英足總無法對他們進行追加懲罰。

以下是部份阿仙奴球迷在Twitter的反應：

DK：而山齊士與路斯卻沒有事。
bailey_afc：絕對是笑話。
#JoshESQ：英足總是個騙子，即使在上訴後他們仍維持托拉拿的紅牌？而山齊士與路斯就能逃過被停賽？這是一個恥辱。